[幾多碎]墨西哥男子性侵未成年少女 遭殺害肢解丟路旁示眾

男性侵未成年少女 遭殺害肢解丟路旁示眾

墨西哥一名21歲性侵、偷竊慣犯，被發現遭殺害後被肢解丟在路旁示眾。

據墨西哥《El Mundo de Orizaba》報導，11月12日，墨西哥維拉克魯斯州的La Víbora鎮一處社區，民眾發現有男子遭肢解後丟在教堂門口，上面還放了一張寫滿字的綠色紙板，內文用「Eduardo Cruz García」這名字稱呼男子，並指出他是性侵、偷竊慣犯，紙板上方還壓著一張身分證，調查後確認這名受害者是該市居民，年齡為21歲。

民眾報警後，警方抵達現場進行了相關的搜查程序，並且將男子遺體交給博卡德爾里奧的法醫進行解剖調查，據悉，這名男子的確在該地區常犯下暴力搶劫事件，以及性侵未成年人。（即時新聞中心／綜合報導）

入面有圖

Good job

個姿勢

this world need punisher, not hero

雖然我唔反對以武犯禁
但條友應該罪不至死掛

好撚似個人由下面捐上黎
加塊特技佈景係d豬牛碎件旁

你試下比人雞姦一次睇下仲會唔會咁講

性侵未成年人
已經夠

點解唔相信法律
好唔文明

殺得好，睇完圖心都涼哂

我底線係殺人填命

抵死 自作自受 報應 大快人心

成隻河馬咁

你老婆, 你老母比佢強姦睇下你仲係咪咁諗

即刻唔敢㩒入去

你條戇鳩仔仲停留緊人人條命都等價 你殺左我 所以你條命都要比人拎走嘅邏輯 當條友連姦細路女都做得出 仲有乜資格生存？ 殺撚左先啦

弱鳩智 罪不至死 虧你講得出

點解堆殘肢睇落組埋唔止一個人

肢解埋
應該好大仇口

蔡文峰
這種程度的照片就一堆人喊受不了...

那~~試問?
別說打戰當兵之類的問題....

光一個日常生活中動物屠宰的問題該由誰來執行??

每個都想當好人(一個手不刃血的假聖人)
卻又一個個吃的腦滿腸肥...還他馬的邊吃邊品頭論足還劃分等級咧!!

要我來說的話....偽善或者..假掰

選一個喜歡的形容詞吧!!

係條友肥啫
一隻大脾當人個身

死屍呢d野正常人係唔會慣
一定係睇得多先無事
而有機會睇嘅只有兩種人
職務上有機會接觸嘅人，同埋變態

並且將男子遺體交給博卡德爾里奧的法醫進行解剖調查
仲要俾人解多次

肯定係平時上開best gore而家出嚟扮大袋啲戇鳩仔
幾個完全唔同嘅situation都可以拉埋嚟講, 最後就係指責人偽善

所以你認為唔應該殺，應該姦到佢知錯？

切左佢條J之後要佢生存落去 或者麻醉佢再變埋佢性
點可以俾佢死咁簡單啊 益左佢

支解佢但唔比佢死仲好的

之後佢收入永遠既70% 都要用黎支持果個受害人日後既支出 當然唔係用佢個名直接轉 用政府名義收完再放返俾受害者
點可以只係俾佢死咁簡單

果邊係玩開肢解
好似係

張圖睇完笑死

呢D人咪針唔吉到肉就牙砍砍囉.
佢試下第日個女十歲未到俾人強姦,睇下佢會唔會咁冷靜

咁都罪不至死點先要死

以眼還眼
佢無殺人所以唔殺佢
應該扎起佢 用支棍前尖後闊既
插入條j到入到膀胱 插埋後面
斬埋隻手防止佢害人

你個世界觀仲係好樂觀好純潔
天真

有地方連殺人犯都可以在牢進修讀學士，出返黎都可以做返某程度嘅工種，咁樣係唔係真正懲罰到佢嘅罪行
香港殺人犯都係唔駛死刑，納稅人，政府養佢成世咁濟，咁樣係咪對死者公平

唔好理想化啦

小幾呀同學仔，仲相信法律係公正？

蝙蝠俠

以後食乳豬都諗起幅圖

冇格版呢

下次殺人掛個牌屈佢係大惡人就搞掂

邊個會請佢？請都唔高人工啦
再者，得返30%點夠生活？最後咪又係用政府資源
同埋一個重犯如果從良工作，人工會無咗70%，我撈偏唔好？

佢都幾肥屍大隻

咁你講下你會點做

你平時睇喪屍同恐怖片係咪一邊睇一邊大叫好核突
張圖同美劇肢解個堆差唔多一樣
不如話你地成舊垃圾咁少少野都驚

獄中工作都有人工架喎
鬼叫佢做錯過事咩 係咁架喇
咁佢又走去姦人
點解要幫個犯諗埋先
cost and benefit

佢撚有機會生女，呢啲咁嘅思想嘅人，邊有人會肯嫁佢，更莫講話同佢生小朋友啦

The Punisher

見到呢個回覆突然好想笑

政府唔做嘢,咪等人地私刑囉

3.連登仔

殺左係便宜佢
不過相信當地人唔信當地法律先會咁做

大快人心

你岩

性侵犯同強姦犯都抵死，理撚得你搞男定女老定幼

慣犯偷野，極可能係過街老鼠，而家搞細路女，一次過同佢計清

屌你，我食齊嫁

慣犯得到咁既下場係抵撚死

好波

有無無格仔版

法律有人道 但罪犯唔會同你講人道

幾多碎能悟到幾多精髓

冇冤枉好人但法律又制裁唔到嘅情況下，倒不如施行以暴易暴呢種污穢、同時最直接了當嘅正義

第一次見死肥仔

睇過啲外國 uncensored 新聞，墨西哥發生過有臥底查探毒梟事敗被殺，條街度分別有死者啲手腳，軀幹，首級放喺唔同嘅車頂上面，同時各殘骸附近有個牌，寫住內容大概係
『唔好再搵人查我哋，你哋都唔想多個同樣嘅受害者』

好撚傻，儲幾千蚊黎香港，大把港排隊比鬼佬屌

應該將佢嘅人肉煮熟俾受害者食

慣犯會識自我反醒?

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

印度可唔可以多多幾個依啲人

墨西哥好鍾意咁樣肢解完 擺出街示眾

墨西哥毒梟

標題以為係個少女被肢解示眾

求無格高清圖

喂 唔好係咪都貼潮文出黎啦 唔撚好笑啊

同無碼有咩分別

細細個俾人姦完之後成世有心理陰影點賠呀
講真，攞佢條命都唔夠賠啦

條友都唔係人 洗撚填命

punisher

諗起narcos

好散 但唔太碎

一入去見到葛文輝笑左

動物台班變態？

以為好小野，食緊都有d反胃

墨西哥周街俾人砍頭係常有的事

BinC

Trump is right

咁都罪不至死

就算佢改過自新，對大部分人來講都唔關佢事，冇得益。
如果佢冇改過，繼續犯事，就影響到好多人。
所以死刑係最好，可以俾受害人一個交代，唯一要考慮就係驚審錯案

屌 佢身邊都冇女人到佢有老婆有個女就知㗎啦 況且邊會有人想雞姦佢 佢照鏡都知自己事啦 點會得閑到去考慮人地感受 然後繼續做個世界圍住自己轉嘅垃圾毒撚

奇拿

抵死

唔夠，呢d仆街應該要凌遲，再用鹽醃佢全身，然後蛋蛋切落黎喺佢面前薄切完再燒，再迫佢食埋
強姦人咁仆街，仲要係未成年少女

有無諗過其實個國家嘅法律根本制裁唔到呢啲人 所以啲人唯有自己郁手
如果唔係就唔會講到明條友係慣犯都仲可以繼續性侵人啦

班反對未審先判既人去晒邊

真係好似斬完嘅燒味

中國古代大把呢D野啦
咩腰斬棄市 唔知有無人拎d肉去煮黎食

慎入

Dexter

巴打住厚徳？

性侵未成年呀 呢啲人渣死一百次都唔夠

因為法律無用
性侵 殺人
坐返十幾二十年可以當無事？
法律既判決根本係唔足夠彌補一個人既錯
除非有死刑

有圖

咪係 成班連登仔又未審先判 殺人都支持 咁欄后人格陰謀殺都好小事喇

據悉，這名男子的確在該地區常犯下暴力搶劫事件，以及性侵未成年人

盲撚學人抽水

#metoo?

咁審左未?

無啦啦me乜撚嘢too呀? 又想抽咩水呀?

咁樣寫法可以係審左亦可以係未審，你憑乜話人未審先判

未審先判 咁簡單都唔明?

無碼

切口幾齊 好有經驗

據悉，這名男子的確在該地區常犯下暴力搶劫事件，以及性侵未成年人。

篇報導有寫 樓上都有巴打quote過 你都硬係話人係無辜嘅咁冇嘢好講

講就兇狠

私下殺左條友都唔叫未審先判?咪哩個世界人人都可以做判官喇?人人心中把尺都唔同 你覺得佢老強要死 我覺得非禮視姦都要死 咁到時社會咪大亂?

肉類分割技術員

屌你原來左膠黎
喂大哥，個到係墨西哥呀，你估香港呀？

Jisaw

神級刀法,究竟練咗幾多年先可以斬件斬得咁靚?
真係流撚晒口水

咁就左膠?我有可憐條友咩?

切得幾靚

其實重點係死前受左幾耐苦
話之你切開一千碌, 切之前一下子爽快死都係冇用
呢d仆街,監生切手切腳慢慢攤就perfect池

你睇佢個樣幾梳乎

睇完依個post都知連登鍵國撚永遠建唔到國

唔明一個慣犯都有人衝出黎屌未審先判係咩一回事

如果大部分人覺得政治犯要咁樣死
我諗連登仔又會搬龍門講法律架啦

又想膠化「屌人未審先判」呢個行為

令佢哋可以繼續metoo

佢係咪慣犯同佢係咪未審先判關乜撚野事呀 ? 攞小小邏輯出黎講野啦呀哥

笑左

有邏輯都唔會贊成私刑啦

我唔理私刑啱唔啱先 , 但如果佢支持私刑又支持唔會未審先判 , 咁佢應該等佢判撚完先私刑呀嘛 . 而家佢連自己支持既野都維護唔到 , 係到搬龍門

咁唯有認我變態

判撚完仲有機會比你私刑到? 叫監犯殺佢? 真係膠都費事比

判撚左啦
你老母生左個盲撚出黎呀？

據悉，這名男子的確在該地區常犯下暴力搶劫事件，以及性侵未成年人。

"唔理...啱唔啱"
我淨係見到你班友係度搬龍門

咁你冇料冇能力就咪撚學人支持未審先判同私刑啦 , 而家你就剩係可以支持一樣 . 揀啦 . 定你想選擇性支持唔會未審先判呀 .
依d咪叫搬龍門囉柒頭 . 仲話膠都費事比 .
連自己幾個禮拜前支持既野都defend唔到
正傻閪

搬乜野 ?
你答啦 , 如果你支持唔會未審先判同私刑 , 係咪應該等佢判撚完先行私刑呀 .
搬乜撚野龍門呀係到

r撚晒頭
唔可以放左監

我都 r撚哂頭 , 上面問判左未 . 跟住一班就話抵撚死 . 你可以肯定答我佢姦個女仔單野判左未 未？

點先叫有料有能力
請問我幾個禮拜前支持過乜野?

邊d人要私刑處罰由邊個決定？
之前墨西哥政府將示威者掟晒去比毒販處理
對某d人黎講都算係伸張正義喎

教練如果喺墨西哥住應該比人肢解左
搞13歲幼女不過法庭伸張唔到正義
要行私刑

佢有料有能力可以判撚完之後先殺佢 , 咁你支持佢咪冇問題 . 好難明？
你支唔支持唔會未審先判 ? 支唔支持私刑？
如果你支持未審先判 , 咁你死撚返去支那 .

呢件事上我從來都得一個立場 私刑無錯
你認錯我係其他人

如果香港人普遍覺得教練係性侵犯
佢地都可以執行私刑肢解教練得到連登仔掌聲

咁你支唔支持未審先判 ?

連登仔根本唔知自己維護緊d乜 , 一味跟風 . 戇鳩鳩

唔知點解
唯獨是呢單命案 睇完真係有心涼嘅感覺

好可愛

照你咁講 即係只有等佢判撚完之後殺佢嘅人先有資格支持未審先判同私刑

喺香港比呂小姐屈最多人格謀殺
喺墨西哥比人屈強姦隨時比人肢解埋都有連登仔話你抵死
除非連登仔100%肯定左個斬件人有做過啦

係呀 , 啱呀 , 如果唔係呢 ? (你打錯 , 係支持"唔會"未審先判)

判左佢咪得到法律制裁囉 係咪咁難明?

支持 應該推廣到印度

我quote返你句野去解釋你句野咋
咁你冇料冇能力就咪撚學人支持未審先判同私刑啦
1.有料有能力 先可以學人支持未審先判同私刑
2.有料有能力=判撚完之後先殺佢
3.判撚完之後先殺佢(嘅人) 先可以學人支持未審先判同私刑

黑?

上面已經有人講咗 因為無可能判到死判 先會有人動私刑
有咁難明?

god ... 唔係"你" 有料有能力去等佢去判撚完先殺佢 . 係做依樣嘢個人有料有能力去判完先殺 , 你先可以支持佢依個行為 . 因為咁你先可以同時支持私刑同埋唔會未審先判 . 明未 ?
同埋 , 係支持"唔會"未審先判 , 唔係支持未審先判呀哥哥仔

咁未姐係條友冇料冇能力囉 , 冇計架喎
如果你支持佢 , 就等如你支持未審先判同私刑 .
咁你係咪想講你支持未審先判 ?

咁你覺得佢要死姐 死刑好多國家都廢左 係唔文明

其實同依d人講邏輯真係晒9氣
見到教練疑似被屈就反對未審先判
見到墨佬又肥又樣衰就完全唔諗佢係咪無辜（即使入左罪都無可能100%肯定佢有做）
依d case完全反映支持教練果班人唔係反對未審先判
係直覺認為教練無辜唔應該被私刑人格謀殺

成班跟風狗 一味盲撐要法庭審法庭判
呢單野發生地點係墨西哥 唔係香港呀

紅字認同 , 所以佢地真係唔知自己defend緊d乜野

好核突

呢單野有晒證據 教練單野根本無任何證據

認真答你，墨西哥夜晚行出街見到一堆強姦犯
果邊可以同香港姦幼女既禽獸一較高下只有毒販

證據 ? 證據係佢既前科 ? 同埋有哂證據咁審左未判左未 ?
如果審左判左 , 咁ok呀 , 冇問題 .
但而家呢 , 判左未 ? 我好想知依樣嘢喎

你知唔知兩登以外地方都當左呂小姐講既野係證據
如果佢地話要私刑肢解教練你又點睇

姐係墨西哥你就支持未審先判 , 香港就支持唔會未審先判 , 係咪咁 ?

me too?

我上面答過 你又要我copy&paste多次 你好唔好意思呀?

班盲撐撚黎黎去去都得呢招 總之見有人未審先判就反咗先
唔理件事有幾慘無人道 個罪有幾嚴重 發生地點係邊度 有咩當地社會文化背景

當法律無人執行或者執行者無視法律，只能以最古老的蠻荒方法去維持社群利益去保持群體生活

一味講愛與和平同大陸仔講雷鋒精神一樣係比當權者洗腦，甚麼能做甚麼不能做去到盡頭，只能憑良心

呢件事上 ? 姐係你會搬龍門啦 ?
我可以答你你你唔係支持唔會未審先判既人 . 因為你會因唔同情況支持唔同既野 . 簡單d講 , 搬龍門

鍵到咪下一個nazi

你肯定係佢 ? 用左最可能接近公平既方法identify到佢就係個罪犯未 ?

好奇一問你睇住件墨佬強姦？
果d嚴重罪行同慘無人道咪又係睇報紙佬講
hk01都講撚到教練係無人性既性侵犯啦

我教你啦 呢種叫獨立批判思考
同你所講"搬龍門" 係完全唔同

你成段野都可以比支持呂麗瑤既人去做台詞

你地唔係支持唔會未審先判呀 , 你地冇依個精神 . 你地只係一班只相信自己覺得 / feel 到係咁就係咁既一班憤青 . 公平 ? wfc

支持殺墨西哥男子 立場上=支持呂麗瑤? 有病睇醫生啦

一句獨立批判思考就justify自己隨時可以捨棄自己口講相信既理念 . 笑撚死我 .
你講乜支持唔會未審先判姐 , 你而家就正正做緊樣相反既野 .
因時而選擇相信唔會未審先判 , 仲咁大聲話係獨立批判思考去justify自己既搬龍門 . 笑死我咩 . 公平根本對你連登仔黎講就唔care , 從來都係你自己覺得啱就啱唔啱就唔啱

咁係你地立場搖擺不定唔代表我有病
不過比你做執法者都應該會強制拉我去睇醫生架啦
你覺得係就係

其實你講一句啦 , 你係唔係支持未審先判姐 ? 一句得架啦

其實我好反對咁樣殺人
DKLM, 咁樣死左咪便宜左佢, 梗係搵人雞姦佢再慢慢折磨佢到七十歲然後扔佢係街自生自滅

幾多對持續愛到幾多碎

如果印度都係咁 應該少好多強姦案

有啲地方正常渠道伸張唔到正義，就要以私刑伸張，聽落好似合理，其實又好似唔係

能悟到幾多精粹

英國佬堅持教育香港人既法治精神

擺位都咁有心機

斬得好

同佢有得揮

墨西哥好興玩肢解，似黑食黑

正呀 蝙蝠俠好波

估唔到我一個疑問會引發討論
有人好似講極都get唔到自相矛盾嘅位喺邊

條友慣犯黎 ，點未審先判法

斬到成隻燒臘檔啲油雞咁

可以咁對待南亞狗就好

香港有支那人殺過人,坐完出黎仲撈到風山水起喎

有

樓上唔支持行私刑就係垃圾係毒撚
連登果然係一言堂

好撚大隻

識玩一定好似呂后咁玩

大快人心

咁樣打格仔法做咩仲要po圖

墨西哥呢啲國家 唔係仲講法律咁天真呀嘛